有冇人都覺得去salon好撚恐怖

因為我永遠唔會知道下一秒會柒成點

your face your fate

柒既點剪都係咁柒

唔去咪無事囉